無政府狀態 仲有人講和理非遊行？

今日10月5號可以休息

但10月6號一定要繼續18區遍地開花
唔好俾佢一推蒙面法就靜哂 佢就係想咁
唔好搞咩港島大遊行 黨鐵一封又企撚哂係度

記住你出得嚟 就已經犯法
而家處於無政府 無警察狀態 佢地冇被認可嘅管治同執法權
警察 休班警 郁手藍絲 打到就打 殺得就殺
要班垃圾認清立緊急法嘅後果

人權法通過前
政府想人日日開花呀

所以先要立蒙臉法激多D人出。。。做不理智事
李加超又係電視上呼籲市民同勇武割。。。先立法

你仲叫人大搞？

知唔知點解特首去信共和黨員叫人唔好推人權法呀

因為係緊急春袋

靜靜咁等幾日叫佢通過唔得 ge...定你先唔想佢過？